有無人覺得自己有戀父情結？

有無人可以講下點先算係戀父情結？

想同老豆鬥射

叫聲daddy先

我，鍾意d 年紀大好多嘅

有無諗過點解？

有，因為細個爸爸成日唔係身邊

咁你只係中意對方年紀大？有無話中意佢對你做啲咩？

大好多我都接受到，鍾意佢照顧我，幫我解決問題，我會聽晒佢話

戀父唔係講鐘意年紀大，係鐘意被照顧。唔通戀母又真係少女唔鋤愛阿婆咩

睇下醫生

我都係咁